曼聯大勝對曼迷來講好事定壞事？

正評：好事 终於有三分 唔洗比人笑 似返曼聯

負評：壞事 有機會永續daddy

無歐聯資格就88啦

樓主死對波台係好事定壞事？

正皮：好事，唔使再睇佢d垃圾post

負皮：壞事，冇得再睇佢d高質post

你老死阿古路去左邊？ 我搵左佢成日

正皮左

太少高質post
所以負皮左

各位手足唔該負皮埋樓上。

不知幾高質
我開親既post都會有 熱雙曼阿利皇巴既手足為我留言
真地球聯合post

终你老母呀支那死車狗

波台都做正字特警

求其開個屌你老母死獌狗都得啦

屌你老母死獌狗

對獌迷係點就唔知

對其他球隊黎講就一定係好事 希望永續

熱迷含曼撚 唔會留言的

你幾時仆街死？出來隻秋

唔上深圳 你落來香港秋

對英超係壞事,big8又變返得big6

5同6差8分wo ching

佢big條撚咩

食左飯未？手足

好想知幾時俾人含過

一月唔洗買人

靴里拉係咪低估得太緊要

明叔慢慢享受

我見你同人罵戰多過熱狗含曼喎